勿去中聯辦 勿信多人！！

大家都辛苦啦
翻屋企沖個熱水涼
唔好再集會啦

10點鐘大嗌

光復香港
時代革命

你開ot
我去3p

push

3p啦喂

行去中聯辦
之後中途搭車走人
真撚狗

推

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

約警嫂3P先

3p好 3p身體好

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

警嫂等你3p阿

一係返屋企，一係同我維園無限loop!

返屋企啦
濕對腳濕哂又臭又唔舒服

唔好去！唔好送頭做演員！！！

今日刷人數已夠
由得班狗係到on99

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

未到西營盤已散，唔信我都睇下立場直播

和理非回合呀